# Vay Thế Chấp Vietinbank

Vay vốn ngân hàng đang là một nhu cầu lớn không chỉ của các doanh nghiệp mà còn của nhiều cá nhân. Hiểu được tâm lí khách hàng, nhiều ngân hàng đã mở rộng dịch vụ, cung cấp nhiều gói vay hấp dẫn trong đó không thể không thể đến hình thức vay vốn thế 